試當真d女入面 寧姐(陳海寧)屌打哂其他女

Jessica Kayan都比下去
Yanny 同 呀慈更加唔洗講

勁撚可愛

dee姐

JESSICA屌打

你老母日撚日試當真試當真 你地悶唔悶呀

有線新聞主播？

一條招牌跌落黎都死幾件差唔多啦

討論區唔比討論？

大家咁話

寧姐出得一陣都叫試當真女？

dee/長腳蟹?

好多雀斑

正，好想俾佢踩住條賓周

好普通喎ching

呢d先正 夠自然

大槻響sm系列

dee 姐個人跳跳地
btw, Jessica 下次live 聲明下有冇持有tsm

阿慈其實都正